{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 호텔 스테이,오늘"
    },
    "text": "快適で清潔な今日をお届けするために、ホテルステイ、本日益山店では様々なサービスと便益施設を提供しています。 客室内にはグースダウン寝具類と麻薬マットレスが使用され、最上の休息を楽しめます。 また、全客室で無料でWi-Fiとネットフリックスを視聴できる環境も提供されます。 客室内には70インチアンドロイドTVと空気清浄機が備えられており、さわやかな休息環境を造成しています。 また、益山店では全職員がマスクを着用し、定期的な防疫と消毒を実施し、お客様の健康と安全を最優先に考えています。 また、ホテルステイ、本日益山店はお客様に快適で快適な環境を提供するため、全客室を禁煙客室として運営しています。 退室時間を遵守してください。また、時間を超過すると追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 VIP客室を除き、全客室は2名を基準に運営されており、最大人数を超える入室はできません。 追加人数は当日現地にてお支払いください。 デラックスタイプには最新のスタイラーが備え付けられており、駐車場には電気自動車の充電器が設置されていますので、ぜひご利用ください。 無料で提供される無料サービスとしては、セルフ洗濯と乾燥、ヘアアイロンのレンタル、客室内の無料Wi-Fiとネットフリックスの視聴、そしてホテルロビーに設けられた名品パフュームゾーンがご利用いただけます。 この他にもホテルステイ、今日益山店ではバリスタが直接飲み物を製造するウェルカムドリンクをすべてのお客様に無料で提供しています。 客室内の備品には盗難防止システムが適用されており、ウェルカムドリンクの提供は入室と退室の際に可能で、1人当たり1回可能です。 また、カラーリングによる汚染や客室の器物破損の場合、弁償措置となることがあります。 未成年者は利用できず、入室の際には身分証明書を持参する必要があります。 さらに、VIPルームの場合、家族以外は男女同室での宿泊は不可能であり、VIP客室の最大人数は3人まで可能です。 ホテルステイ、本日益山店はお客様の満足のために最善を尽くしています。 温かい休息を楽しみたいならステイ、今日で特別な一日を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルステイ、本日益山店ではどんなサービスと便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "客室内にはグースダウン寝具類と麻薬マットレスが使用され、最上の休息を楽しめます。また、全客室で無料でWi-Fiとネットフリックスを視聴できる環境も提供されます。客室内には70インチアンドロイドTVと空気清浄機が備えられており、さわやかな休息環境を造成しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルステイ、本日益山店ではどのような防疫対策が実施されていますか？",
            "answer": "全職員がマスクを着用し、定期的な防疫と消毒を実施し、お客様の健康と安全を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルステイ、本日益山店では禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルステイ、本日益山店では全客室を禁煙客室として運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルステイ、本日益山店の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は遵守していただくようお願いしております。時間を超過すると追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルステイ、本日益山店の客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "VIP客室を除き、全客室は2名を基準に運営されており、最大人数を超える入室はできません。追加人数は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ホテルステイ、本日益山店ではどのような無料サービスが提供されていますか？",
            "answer": "セルフ洗濯と乾燥、ヘアアイロンのレンタル、客室内の無料Wi-Fiとネットフリックスの視聴、そしてホテルロビーに設けられた名品パフュームゾーンがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルステイ、本日益山店ではウェルカムドリンクが提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルステイ、本日益山店ではバリスタが直接飲み物を製造するウェルカムドリンクをすべてのお客様に無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルステイ、本日益山店のVIP客室では何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "VIP客室の最大人数は3人まで可能です。ただし、家族以外は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルステイ、本日益山店では未成年者でも利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は利用できず、入室の際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルステイ、本日益山店の駐車場には何が設置されていますか？",
            "answer": "駐車場には電気自動車の充電器が設置されていますので、ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 665
    }
}